老老實實, 究竟點解仲要支持同縱容班暴徒嘅行為?

屌你老母 聽到呢種問題真係好撚滾

極端抗爭主義只係暴政之下嘅必然產物

支持/反對, 割席/唔割席只係偽命題

正如地心吸力一樣, 即使你唔認同, 蘋果一樣會由樹上跌落嚟

要反對就反對暴政, 與暴政割席

要平息呢場令社會撕裂嘅紛爭係當權者嘅責任

沒有暴徒 只有暴政

只有改變制度, 公義才會降臨, 天下太平

「緊急」即刻check下自己個wifi 隨時洩漏個人資料

姐係國父都係暴徒啦依家！